東涌深宵有咩外賣可以叫

黃店5隻手指數得哂屋企又咁啱無哂食材
想叫外賣又閂撚哂 我好餓呀 有咩送到入黎又係非藍店

東涌有野食既咩

屌你個肺 我見到有人覆嗰陣仲諗住有希望 點知你俾我睇啲咁嘅野

OK，黃店

屌 嗰間好似仲唔係24

金銘

我即刻打過去 佢話唔送外賣喎

自己一個又唔敢行過去巴打就話啫

去機場食

......... 真係無其他方法

咁我落去食ok啦都係

外送服務 一支野飲幫你買

金銘黃？
淨係知佢黑
唔知佢黃唔黃

Google 完原來得果一間酒樓
笑撚到

算啦 我自己落去食

ok黃你媽西

落OK 7仔買叮飯杯麵

上大東山食芒草